【集中火力】 626、627兵分兩路，對準暴政去打

首先，希望所有不合作運動喺625可以暫停一下。
625好好回氣，做軟性嘢，打擊不實輿論，做好626文宣工作！！

重申：文宣唔係單靠文宣組，係所有人都要幫手share出去

6月26日再次開佢波！

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

和理非手足們，
626日間係你地嘅回合，加油！！！

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Telegram: @g20helphk

勇武手足，
請根據自己呢幾日嘅體力同精神狀況考慮幫拖請願
626夜晚嘅集會請都盡量出席
留幾夜就睇風勢啦

因為你地嘅最大任務
係627將行動升級！！！

但我相信冇人排除到626晚上會點，所以626唔好因為係和理非集會就唔出

【 突發】627 致香港抗爭者書！

政府到呢刻都仲可以唔理市民既和平又理性嘅示威，我地又何必以禮相待？

唔好再focus今日行動成敗！
集中火力，推626，唔好屌到自己友心淡

推呀

推